做左6年電話投注 你問我答

數下手指 話咁快已經入狗會做左狗6年
有乜野可以即管問

屋企廚房幾大

你不如講下自己屋企先

食左幾多女?

好多都係40年前靚女 無食過

Center 幾
幾年前做過pt 悶到喊 人工又低
做左年半就走左
點樣可以捱6年

多唔多code要記

我廚房就係個gas 爐你呢

Center 2
貪佢請假算易 同埋返去9hea又一day
同埋做耐左又唔想再搵過第二份工

我都想返 易做嗎？

keyboard上面印哂彩池果啲名 好似獨贏 位果啲咁
做耐左訓喺度都可以幫個客入飛

聽講依家training難左好多
但係其實正常人都應該可以handle到呢份咁簡單嘅工作 因為根本就係機械人式工作

我老母做左20年
我問返我啊媽仲好
但佢返緊工

有冇跟大戶落注?
例如有人買10萬 冷門位置Q

應該唔洗做耐左都可以訓喺度幫個客入飛
我以前返2-3次工已經係訓喺度入

都係多個渠道分享下工作姐
唔洗咁惡嘅

勁

大客戶呢啲要P.S.部門同事聽
我做果啲係普通客仔咋
但都試過幫個客買一條幾萬蚊波飛

多唔多電話？

睇下返乜野更 六合彩更，星期六全日就會忙啲
但反而跑馬可能多人返工小啲call
星期六返的話 簡直你會覺得部電腦係壞左咁 不斷入call

我媽都做左超過廿年

人工幾多？一日返幾個鐘同馬會啲更係點？Contract工？有花紅？

唔係惡

有冇落錯注

你好電話投注